日美反對任何試圖損害日本對尖閣諸島依法施政的行為

【共同社3月16日電】日美兩國政府再次確認尖閣諸島（中國稱釣魚島）是規定美國防衛義務的《日美安全保障條約》第五條的適用對象，並表示“反對試圖損害日本對尖閣施政的任何單方面行為”。（完）

支那出個嘴炮就可以上到尖閣諸島啦
再唔係咪派支那狗漁船

企開一點兒啦

支那狗 最撚叻出黎 狗吠 幾聲
打又唔撚敢
東亞病夫 冇改錯

屌支那狗淨係識吠咋嘛
夠閪膽打咩

美國講到明，美日安保條約包埋尖閣